林鄭長子辭小米 9月赴德留學

近日傳出其長子林節思已離開任職近三年的內地手機公司小米集團，隨即引起關注。

林鄭結婚逾30年的林兆波曝光不多，兩名兒子林節思及林約希亦罕接受傳媒訪問。林兆波是一名數學家，一對兒子也得父親遺傳精通數學，且如父親一樣，都在英國劍橋大學就讀。

報導指出，林節思於英國畢業後，曾於2015至2016年間在前立法會議員梁劉柔芬女兒梁頴宇當老闆的「啟明創投」做實習生，2016年4月再轉到「啟明創投」投資、內地的小米集團任營運經理。由於在北京工作，與母親林鄭長期分隔兩地。

據報導，林鄭上周宴請前競選辦成員，不見林兆波，反倒林節思是座上客，據悉林節思已經離開小米，新計畫是重返校園，9月負笈德國，修讀希臘哲學的碩士

轉自：

對眼已經肉酸
仲要孖潤腸

個樣同佢老母一樣咁閪

政治庇護?

好撚樣衰
同佢老母有得fight

你老母而家辭唔到職

你估中共會唔會挾父子以令特首

人地9月去德國